誠哥，今次出手，證明左經濟有問題，而七婆仲推九成按揭貸款，大家小心

$1交稅攬炒機械人小測成績表已出！

Agree

想阻人發達

主線速遞
-------------------------------------------------------
星期六 11 · 2
求援國際 堅守自治
- 15:00 維園流水式集會

星期六 11 · 9
柏林圍牆倒塌30周年集會
- 19:30 中環愛丁堡廣場

網上購買
Royal British Legion

M&S Online

大家小心